［頂上對決］鼬 vs 四代目火影 ， Who win

鼬 - 萬花筒寫輪眼
四代目- 飛雷神， 螺旋丸， 九尾半查克拉

正評：鼬
負評： 四代火影

繼雷千 之後又一世紀大題

概念圖

鼬係契仔
四代係親生仔

四代>帶土>鼬

影分身手裏劍之術

有止水眼嘅鼬＞四代
冇＜四代